LG係生活家電方面都幾進取,係viutv賣行廣告

LG係生活家電方面都幾進取,係viutv賣行廣告
LG 空氣淨化機
LG 洗衣機

仲要係用mirror

好似有雪櫃

LG 呢1 -2 年d野好似幾好用

有部LG 50定52"電視用左十年都唔識壞 好想搵藉口上4k 120hz

電腦同mon都用佢

我都係 最後頂唔順好想換新電視 一千蚊放出去都仲有人要

LG垃圾到仆街 4皮野都黎緊買部65GX
新買第3日個天線頭自己甩左 冇郁過佢 之後話人為
未買過野咁勞氣 啲師傅又仆街 冇態度冇技術

舊係唔錯 我都不嬲用開 但部GX65血都嘔埋
我V10用到V40都唔撚會再幫襯佢

其實想佢引入返電話
部t mon手提電話好型

LG電腦mon用咗好多年都未壞

老1輩（睇cctvb)果D都認定泡菜貨易壞，無市場
唔走去年輕平台洗下你腦，點開新客路